80後90後已經係最後希望

我地呢兩代人應該已經係香港人最後希望 跟住落來既00後10後全部都開始比國內政策洗腦同講蝗話 連講廣東話都講唔正 上親電視定街邊既00後同10後全部都係咁 如果已經有下一代既你地 最低限度都教仔女講正廣東話先 佢地係學校同班大陸哩玩又講蝗話 上堂又用蝗話 唔好比佢地返到屋企都講蝗話
以前我地有得聽香港兒歌大 可以聽到香港明星既歌都叫做聽緊本地歌 而家果班人聽埋啲大陸fuckboy組合 甩皮甩骨都唔知做乜尻

老師有冇教過你寫文要分段?

最後希望?睇過?

係新假期港女定100毛港女?

中二病就有你份

00，10後真係無得救

咁樣都係咬住港唔港女你人生都幾可悲

頭4個回覆都係啲不知所謂嘅撚屌

梳囉

咁5p型棍mk囝定連登金鐘連登囝

邊個先係最後希望

你都叫得大陸做國內，仲講咁多做乜

幾十後幾十後 係咪蝗語

btw 樓豬都知係政策同身邊環境問題
好過有班淨係識齋屌00後

你最有希望，咁識label 人 做人睇野可以好似你咁簡單真好

00後班廢青讀唔成書都入得IVE開得連登AC啦 討論區變到咁低質都咪話唔關佢地事

agger

xx後都係蝗語黎
講到自己咁高尚

金鐘老麥個班係最後希望？咁大家移民啦

未必，08年大把後生仔愛支，而家呢？
形勢係差但未到無得救

擺明搞事

國內

好多五毛負責搞分化架
你估中共唔知我地八九十後係眼中釘咩

香港小市民feel

on99，諗吓點投共，點入政府工好過啦

投共？你乜野背景呀低端人口

唔同演繹姐，
低端人口可以加入警隊為港共出一分力